香港而家係點樣排隊？

啱啱喺巴士站排排下隊，有位拉購物車嘅女士衝上前直接排咗喺頭位（利申我排第三）

當下我嚇咗跳，然後笑著問佢：我地排緊隊㗎，麻煩你去隊尾排吖

點知佢毫無反應

想問下係咪新式排隊方法？ 定我過往廿幾年一直用錯排隊方法？

可能人地唔係排隊呢

你唔惡佢地就唔會理你

傷殘人士可以排傷殘位，肯肯定係腦殘

香港要排隊，但近年有塊牌：請先讓有需人士登車